邊爐撚入

又到聖誕
毒撚緊係留係屋企打邊爐
日式豚肉片邊度有得買
食肥牛食到厭

佳寶

佳寶彊屍肉就不了
慢性自殺

另外有冇人鐘意自己醃醉雞

一田

肥牛不食也罷
牛頸脊，金錢展，黑柏葉，牛柳粒
大把選擇

賣牛扒果d凍肉店都會有

屌你，笑到收唔到聲